DKLM.......OK便利店買咗杯紫薯熱飲中小強

如題⋯⋯點算好

有冇飲到
想嘔

仲要飲左啖

D機不嬲都係咁 咁啱今次咇左一兩隻出黎姐
大驚少怪

下世小心啲

咁多隻

嘩咁多

真正陷家剷

RAP

哇屌

係本身個杯到定沖入去？

點解會突然打開個蓋睇ge

撚吓睇吓口入面有冇含住幾隻腳

可能飲到啲腳

沖果d....$19/杯⋯⋯諗住俾人讚下錢算啦

protein

果然係19

補身呀樓豬識條撚

屌

19杯都要賣$19蚊

好恐怖，仲要咁多隻

樓主19蚊買起人地全家 你好冇意思

不嬲都有 睇你好唔好彩咇到

如圖見到

唔係唔報呀
利豐

報食環收佢皮啦

果d機平時都係養住一大羣

係用機沖定手攪沖沖果個人咁都見唔到?

紫薯特飲標榜無農藥

唔緊要啦反正都熟左，當加料囉

屌..呢杯咩黎?

一家大細係入面

屌咁大個窿，一定飲左兩隻落肚啦

買嘢飲送蛋白質咪益咗你囉

OK同cctvb合作嫁嘛
質素係噤上下
咪再幫襯!

拎返去搵經理啦

含豐富蛋白質哦…

你拆散人哋頭家仲咁多嘢講

樓主：明明凍飲嚟 點解咁脆口既

我吊

邊間ok希望冇去過

紫薯味pk鄧 樓主發達啦

紫薯特飲囉

有冇數到有幾多隻

咁大隻都過到部機條管沖出黎

一家大細係齊度

成班都係新移民，邊有一個係經理啊

Call食環啦屌 唔係咁都忍啊？？？
仲要係垃圾ok 搞大佢啦

哇屌好想嘔 即刻call食環

食到sort sort聲

藍店

1823藍店啦

下世唔好喇

見唔到咪仆街

呢啲你都夠膽買

仲打開
係個窿睇到一隻
咪就咁dum左佢囉
揭開真相唔係好事

補多張全家福出嚟

咁撚多

豐富蛋白質

樓主好慘

點解可以咁多隻

補身體

搞大佢 推

哇屌 全家都係到

食環見啦

屌 報食環啦on9

做咩好地地要打開佢喎 ，睇唔到咪當冇事囉

睇完好想嘔 我屌

去ok facebook page投訴/share去唔同groups

嘩 屌老母

有小強既話,你去到話要見經理
佢會搵最近個個經理仆出黎見你

嘩屌你老

好撚多甲由

你咁都呃唔返d現金卷啊
果盤返黎唔好再放上連登搵人幫拖

屌你唔閪識
呢味巴閪閉啦
好閪補嫁

嘩屌

咪係 咁多手把撚

人哋同你sor9ry就算架喇😪

紫薯渣

兩位Ching, 唔撚揭細蓋，點撚樣飲呀

屌你老母。呢d就有圖

好多蛋白質

得果幾隻整走佢再飲啦
亞叔當年見到杯凍檸茶有隻識郁
我篤撚死佢就繼續飲

咁我改改
邊個叫你望

教左你又唔聽抵你死

1杯已經咁多隻 佢部機入面........

吉穿個紙杯直接飲

樓主係咪淆底乜都唔敢
又冇報又冇投訴

樓主飲個陣有冇咬到‘紫薯容’

我估佢影完相就掉左杯野

屌你老味 睇完以後出街買熱飲都有恐懼

拎去警局俾阿sir認返啲同袍啦

驚到照飲埋杯野

抵啦，幫襯藍資

成家喺晒度

叫撚左佢投訴又唔去
唔知佢驚咩,樓主當我9up都好啦
我做過ok 有小強一定有小強屎 店工實驚過你

你贏

咁多 仲要唔細隻 點解冚蓋個人會睇唔到

自由斟好鐘意溝汽水

自從中過一次雪碧有蟻，之後少飲左，就算飲都會揀透明色黎飲

Can I have a cup of protein?

咁你想我地點幫你

未入黎我估一隻，屌點知原來係幾隻

Go ok, every drink is possible

係咪cls, 咁都唔投訴報食環
Btw, 邊區ok

你哋攞住我啲圖，報又得唔報又得啦

一家人最緊要齊齊整整

你講你邊間中招

留個老母你食

好脆口

假成咁都有人信先好野

講唔講得㗎其實

好核突
真係齊哂一家大細

點幫你呀 杯野又係你度

講你就講啦
妹下妹下咁

好撚正喎

手機app可以1823報9藍店 樓豬港豬
不過擺上黎警惕下都係好

扔咗啦，唔通拎返屋企咩

廢柴

無鬼用比我9秒9跑返去大嗌經理！！！！！！

抵撚死
藍店都買
死全家都唔過份

坐車，走咗啦

同緊D小強講?

日本嘅話個便利店員要土下座之後幫客人含撚謝罪

oh shit好噁

All protein

喳喳林坐的士返去先

果度唔止一兩隻wor ching

唔係邊有幼滑口感?

記得搵埋條片畀佢參考

點解會有D紫薯熱飲係我D食物到？

你去第2間搵經理都得
你搵左第2區個經理
本身個間店個經理重驚

成家係齊到

以前7仔自由斟都成日有蟲，唔敢再飲

係倉條軟膠位走入去新鮮直送

算啦佢都掉左 冇得點
之後飲果d人就比樓主害死
樓主死全家

蛋白質非常之豐富

冇鬼用樓主重記得幾點買？
比個機會你覆桌

滅門慘案呀

諗起以前便利店雪糕含菌量超標，跟住有段時間唔知OK定7仔唔再提供即製雪糕

嘩屌 成家係曬到

送粒紫米俾你姐 唔使大驚小怪

報食環

搞大佢啦快啲call 食環

call食環玩大佢

有無飲完兩啖，嚼下嚼下，腦中仲諗：原來呢隻野飲仲有的細粒紫薯，又幾好口感wo.

講咗咁撚耐 樓主報食環未？

咁撚多？

cls

掉撚左啦條廢柴

我屌

9成自己放唱衰人
啲管點會沖到咁大隻同咁多

一家大細

On9, 我放隻小強係銀包度，叫完野飲，屈人

邊間ok?

你好撚廢呀

嘩嘩嘩，好多隻呀

on9

唔係話唔想信樓主
但係樓主可唔可以講清楚件事先
咁多人問你邊間你又唔講
加上個數量多到有D懷疑

所以 你可唔可以講清楚係邊間

飲得OK依種藍店 就好好受

呢個時候就要問樓主

好唔好味呀？

dklm

邊區呀樓主

樓主, 屎眼柯爛未?

晏晝係OK叫咗杯紫薯熱飲，熱得滯，未開蓋飲住，之後就拎住走左。打開個蓋，飲咗啖，放低個杯先見到小強，咁就知仆街囉

影完相咪算囉，冇咁好心機， call食環，等Hotline都唔知要幾耐先有人聽啦

唔知以為得罪人比人整蠱

所以究竟邊間？ 邊區？咩分店？

加料

曱甴腳喺你喉嚨入面

Cls 咁多隻

費事搞到人哋生意難做啦，港島區算

講出來啦 成日去OK買野飲的

係事實既唔該報食環吧！

你份人都幾on9比屎你食你都會講多謝

邊間ok先

咁撚廢既你 定作故仔？

痴線，一隻都算啦，黑警死全家咩宜家

Dllm

屌那星 一定要投訴啦

想嘔屌

你都戇撚鳩，為咗幾隻曱甴，嘥我半個鐘

樓主分分鍾比OK告番轉頭！

你開完post到最後無結果點人叫接受

唔係費事人地生意難做咩

你有無睇過一單新聞
有條友係商場走個陣個玻璃門無啦啦爆咗
佢又係廢事哂時間無理,又無告間商場
最後係俾間商場告佢整壞咗個玻璃門

有CCTV 㗎嘛，有就有，冇就冇㗎啦
咁都俾人屈到，佢唔好彩囉

屌，人哋餵你餵曱甴你就驚人冇生意做，要下條友陪你一齊飲曱甴先安樂係咪

仲幫襯OK

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

樓主好好人，為人設想，唔想人地生意難做
又半個鐘幾百萬上落
男人睇見都濕撚哂

蛋白質

1823，好快有人聽

你邊度濕先男人睇見都濕撚晒

額頭濕撚哂呀屌你

樓豬唔係唔揪識報食環啊？

咪撚講呀 俾d 小強知道你搞到佢地無咗個家，實上門搵你

呢鑊飽哂啦

我都中過伏
細個自由斟 一斟少少即刻飲兩啖先
飲完一睇隻杯勁多蟻

好有咬口

下手沖果d就算杯嘢無小強但都係入面游過水唸起都恐怖

報食環未

好撚恐怖

抵撚死

好撚crispy呀

睇樓主既態度,絕對係抵撚死
好適合做支那人

樓主想增肌姐

我都係 而家用機出既淨係飲雪碧
雖然奶茶都好危險...

你媽媽係咪做警察？你呢啲想法應該好受歡迎

哇 要留做證據喔！！
邊間ok呀好驚呀 而家咁的時勢搞呢啲

要死荃加喎，梗係無我份啦

蝕咗10幾蚊，有幾抵撚死？

唔會㗎喎

收你老母臭閪

咁多隻 好嘔心呀。

OK同7 仔 都歸類藍店

ok仔？

其實樓主你講邊間 我地就淨係會避嗰間
你唔講嘅話我就寧願全線ok罷飲 費事中伏 咁佢生意咪仲難做

之前有個你問我答話汽水機好污糟

屌你 想嘔 報食環 ok係藍店

嘩有大有細

邊間分店

唔好飲沖嗰啲咪得囉

樓主咪好彩，係杯蓋見到，冇kiss

Zip 左啖

攬炒你唔講唯有全部ok都唔幫襯

樓主想攬炒，想全部ok一齊被杯葛

咁多隻，係咪真架

係

大把藍絲，Ching 你覺得我哋杯葛得晒

屌你老母又唔報食環又唔講邊間
淨係擺上嚟有乜撚嘢用

滲下咪算囉

咁都唔報食環希望你日日食甲由

MOS BURGER 啲咖啡機都係咁

啱啱隔離post 先講完有小強

DKLM.......OK便利店買咗杯紫薯熱飲中小強

推上報

po 錯， 呢篇先啱

［慎入］屯門P記變撚咗曱甴竇

樓豬毒撚係咁 毒下毒下成隻奄春

唔做食家可惜

你自己都可以沖咩品種自己再溝，真係出到cocktail

加番慎入啦

ok is blue

yes

思樂冰

搞大佢啦

當珍珠咁飲囉

個職員沖完杯嘢冚蓋前咁都見唔到

人哋嬸嬸嚟，可能老花呢

屌 想嘔

仆街 細個成日食

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

得

唔該手足

個野沖個時見到都照cum蓋？

好多警察係入面！！！

屌你啲紫薯好撚有咬口，爽脆！

會唔會多咗少少？

到時就真係好似你個名咁

當protein shake 囉

Protein hot shake

P

標題咪寫撚咗熱飲囉

睇返啲虐待小強片慰藉翻

我都係，嗰陣咪停咗一排

好在而家罷哂便利店
因為無黃店....

好撚恐佈

少少脆口嘅紫薯粒粒，好足料喎

D腳爬下爬下

有冇人飲過依杯既無強版
好唔好飲

原材料 會有固體飄浮物 可正常飲用

好恐怖

咁撚多個職員都唔知？
未飲過呢d熱飲
連蓋斟出黎？

斟比你個店員睇唔到咩 唔係佢斟完cum蓋？

糖份水份蛋白質 樣樣有 好野黎架 大隻佬都要飲奶粉增肌 你飲自由斟有同樣效果仲要平過奶粉

當然告到佢甩褲啦

真係唔好飲機
餐飲啲大公司都唔撚洗
入面又暖粒粒啲蟲住哂係入邊
多到跑出黎都照㩒比客飲

一定要報啦, 唔係為自己囉
除非你變態到想有人同你一樣飲到呢杯嘢囉

咩機？利申成日飲7仔咖啡

買紫薯熱飲送蛋白質 好補下..

抵你飲曱由

告佢啦
心靈受到創傷
賠死佢

樓主啲閒事莫理撚好on9
奴性重到仆街
仲驚影響人生意CLS

咁都唔報食環
屌你老母個閪
抵你食曱甴

樓主係對方比屎佢食ok ， 仲要關心對方有無食飽飯個隻

你想閒事莫理但下個條友都會中招架

我收你老母個臭化閪呀

樓主真係慘
btw,仲幫襯ok真係唔抵可憐,
7仔都話有部分加盟店算係黃店呀
例如7仔哥哥果間

［慎入］屯門P記變撚咗曱甴竇

嘩dllm，全家係哂杯野度，見到心都離一離

含家炸田鼠

我諗好多人都經歷過

我都諗緊呢樣野
部機應該過百隻

係囉，浮面嘅

佢應該係扮時運高,睇唔到

我懷疑佢畢啲粉入去沖嘅時候，啲曱甴係粉入面

你估呢度係美帝咩

佢掉撚左啦
放生左d仆街

呢啲就多圖

如果隻曱甴食咗曱甴藥⋯